在其他时候，我们探索了尖端的发现，比如旋转石墨烯薄片的超导性。禅宗与解谜艺术| Pradeep Mutalik | 2021年2月10日| Quanta杂志
这些发现的结果是，一个四面体必须是剪刀形的，与一个立方体全等，才有机会平铺空间。大学生们寻找适合自己的特殊四面体。|凯文·哈特内特| 2021年2月9日|量子杂志
官员们说，世界其他地区，如意大利，在2019年12月武汉首次报告新冠病毒-19病例之前数周或数月就报告了新冠病毒-19病例的发现。世卫组织武汉小组驳斥实验室泄漏理论，继续寻找中间冠状病毒宿主| Gerry Shih | 2021年2月9日|华盛顿邮报
作为一名家庭酿酒师，我现在已经有十年了，我真的很喜欢新的发现。在不伤害树木的情况下自己制作枫树糖浆|由Tim MacWelch/户外生活| 2021年2月7日|科普
我们关于他尘土飞扬的发现的谈话已经被浓缩和编辑，以澄清问题。来自太空的尘埃告诉我们关于我们自己的什么| Natalie Wolchover | 2021年2月4日| Quanta杂志
氟化的故事读起来像是一个后现代寓言，其寓意是明确的：一项科学发现似乎是一件好事。防氟剂是OG防氟剂| Michael Schulson | 2016年7月27日| DAILY BEAST
事实上，我写了212页的小说《被买来的性的发现》，我把它拉了下来。Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
采访中的老朋友和联合主演脱下衣服，试图在探索频道真人秀系列节目中生存下来。詹姆斯·弗朗哥和赛斯·罗根“赤身裸体，充满恐惧”……这部电影很搞笑|马洛·斯特恩| 2014年12月8日|每日野兽
赖斯在刑事案件期间在《发现》杂志上收到了这段视频，但与第一段视频一样，这段视频并没有公开播放。价值4400万美元的美国橄榄球联盟特氟龙堂|迈克·巴尼科尔| 2014年11月30日|每日野兽
自发现Stuxnet以来的几年里，人们谈论了很多。奥巴马如何用Stuxnet危及我们大家| Kim Zetter | 2014年11月13日|每日野兽
亨利·哈德森从格雷夫森德启航，开始了他发现通往印度的西北航道的第一次航行。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
它的记录主要是战争和围攻，发现的勇敢冒险和对民族的恼怒屠杀。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
罗斯船长从设得兰群岛启航，这是他发现西北航道的第一次航行。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
许多人认为它的发现就像雕刻品一样生长，形状类似于树木或灌木，而不是草本植物。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
这次冒险意外地发现艾丽西亚完全错了。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特